Figma 030 Fate狗哥大發！

歡迎新人加入 有問題隨便問隨便吹
以下連結為官網及官方blog

火熱預訂

訂貨主要去
熊貓（最優質服務大獎）
精品（騾仔運貨，要等一個月）孤注一扭 (排名有分先後)
三間都有facebook page 有需要請自行查詢

舊figma入手方法 除了門市就只有係Y拍 Facebook group徵
如有信用卡 可以係日本網站 amiami , mandarake , Jungle 等購買
足夠買到你破產

搵人加火氣預訂圖

新開鉈地圖

垃圾gsc咁快刪左尼祿張圖

LM

買買買

諗緊好無訂zura丸

幾時到師匠

狗哥

Hihi all

新post貼新相

好大支野

唔好讚我

Gay shit

個關節好肉酸

出狗哥都未到師匠 可能出年下半年先有得玩

孤仔隻驢仔中左暑呀，仲未有貨到

好多野都未到

集運中

訂左咩？

變神pad

冇追開post

見精品返左kill la kill 流子再販
想問下皋月有冇再販會出，thx
諗緊買唔買返

有冇code

無呀 鬼龍院乜乜無再販
之前y拍都仲有得買 你可以睇睇

唔該曬巴打
y拍轉左冇得叫價之後小左好多野
依家大家買/賣二手用乜平台多？
之前我都係用開yahoo

鬼龍院都是450左右姐，唔算貴

土人大軍

好靚仔
專買男角返去搞gay

好貴

舊劍出figma啦,好撚型仔
禁咗錢行完MK乜都買唔到,橙

咁撚正 理智與感情札札中

宜加都係上fb買賣谷
你收唔收2手架

見到師兄你

福周放？

原來你改左名

我係一粒沙阿

高文 我第二男神

高乜撚野文，亞瑟黎

開個玩笑姐 個樣太似

放幾$？鬼龍院一隻？定一對

求神拜佛草薙八神唔好Delay

有一對 但鬼龍院無盒

笑左
點解我同你調轉
我係流子冇盒

隻星之卡比robot好正

天生一對

隻手好似好易斷

我都有咁既感覺...

Gay

笑左 我係咪唔應該拆散你地

巴打想點放？

快d 6號ship隻lily la
等緊收周福錢呀

順風到付pls

諗諗先

唔懂

叫你順豐比佢

是尋日

咪話唔懂囉

-.-唔係瓜

想見周帝唔係禁容易

唔見最多放比其他人

毒撚乜都唔識

想見周帝唔係禁容易
利申:見過一次

周帝條仆街見到我，唔叫我，嫌我毒

d死mk係咁架啦

原來大家嘅經歷差唔多

係

大家既全相都比我睇光光

影裸照

腳毛都有,cls

HAha

蟹帝博物館

Figma 隻鹿島都幾搶手 上個月見精品$898連特都被秒

岩岩出果陣炒得貴，而家日本果邊二手都平番

連特全新都好貴 希望有機會再販

冇玩艦娘,btw覺得愛荷華幾正

我個隻仲未開
成日都想作架艦裝整hea d 平返1-200

之前見fb有人放700幾，想買

等有緣先買囉 的確幾肉赤

熊貓個陣得訂都成850

再版連特一定平唔過7舊水
利申：有一隻日版全新連特

早晨

日上三竿喇

9點起身打機啦

是日

個post就執

想放蟹貨拉姆雷姆 賣幾錢好

今日睇下有lily拎未

11月20日（月）出荷
グッドスマイルカンパニー「figma サムス・アラン PRIME3ver.」JAN：4580416903509

唔提已經唔記得有佢

日本3百到有隻
現時700一對
你話呢

大閘蟹.jpg

係拉姆既錯

開左佢黎玩咪唔洗蝕
利申未開

唉

有其他野想買 要清下位

GSC包裹已寄出

要月尾先有Saber lily🤡😖

Your order has shipped!

Come on 我既老婆

Sor 掛住玩真人 唔得閒打理哩到

In 李小姐 we trust

比錢啦望

廢話d講開完睇隻lily又真係冇乜件

同wf果隻一鳩樣

希望聽日開訂CSOR

訂一箱準備上樓

盔甲隻色咁核突嘅

應該燈光問啫

珍珠色，唔係金屬色

隻手首係軟膠根本hold唔實把劍
好似Archer隻夾劍手咁把撚

咁舊果隻金屬色好似靚d

要訂十隻

到左話我豬

慶時傷高追舊版既人心

買支電渡色筆油咪得
好少甲位

我得舊果隻

想要隻舊劍土人，但係唔想再入土人坑……

隻勇者春日同cosplay泉此方擺係figma袋太耐開始出油

LILY咩價位，好似冇訂到

信和未有

琴日係月份買
現貨42x
樓上狗町450

依個月訂咗隻deadpool 喺一扭訂
請問有冇話到貨日係幾時？
每個月出嘅會一齊出貨定係隻隻figma都唔同
事關我少玩figma，但嚟緊下個月又訂咗兩隻

官網會講邊d貨幾時出同邊d貨會延期
正常就月中同月尾會公布

thx
希望唔好延期啦

仲訂左咩呀

幫襯5月

好毒,素組

唉
鬼叫得佢有現貨合理價咩....

唔好笑我
Overwatch同Pokemon

RED

既打識貨
等緊隻朱羅弓兵

唔比貼！

好大既官威

希魔 : 大家好！ 佢係你地嘅四妹。
Saber : 咩話！！！
LILI : 多多指教！
四妹 : 禁三家姐呢？
希魔 : ‥‥‥———！

咩料

碌下個價又好似卡卡西咁過千都有

好正

1999999，有精神病及早治療

Wait 399

Sad sad story

好old school ar 點解我會記得啲對白

咁三家姐咪好鬆化囉

出幾多買幾多

三家姐都唔記得
聽多次

真愛定share?

share
下年5月先比你見識咩係真愛

毒

尼痴=rich

SAME AS YOU LA ON9仔

我係一個要追人還錢既窮撚

點睇

INTERNET

運費好貴

造型真你冇得頂 但都係金屬色殺食啲

NO,實物係珍珠色,靚過隻銀好多

me is ho lun毒

我隻saber lily好似中左sad
左右腳既腳踝關節唔同款，搞到左右腳可動範圍不一

回家see see先

せんせー又係度扮野 明明就係現充

仲未有龍咲海出貨日，我估又係28號啦，Gsc我睇穿你啦

正呀

Maxfactory 30週年展

figma ARMS NOTE バイオニック・ジョシコウセイ

figma 重兵装型女子高生 壱

figma 少女革命ウテナ 天上ウテナ

figma DEAD OR ALIVE 霞

figma デビルマン デビルマン 竹谷隆之アレンジver.

figma ゲームセンターあらし 石野あらし

figma JR東日本 E233系電車 中央快速線

聽日先正式開放

露jer

等睇delay

叫佢出左我隻水著傻先講野

仲以為你對呆毛無興趣

想買樓，冇位放膠了

我FATE FIGMA 買齊既

臨番工前開出黎扭左一陣發覺唔妥

呢兩隻幾靚

聽日一定有新既FATE公佈

睇左,好彩一樣

重兵装型女子高生 快啲出喇

CSOR

支那大媽亂鳩咁裝
要搵gsc補件

機娘 + JK

周福大帝 我有冇你TG

Icecreamisthebest

Jeng

養埋我

兩隻LILY個前髮係唔同模

典解

幾百個人加左我 咩料

Why

What

左新右wf

我d分身黎

FF

Good no copy copy

隻小閽萬六yen

洗唔洗咁貴
呢個系列好似都係蟹貨多

呢個系列係一隻貨都未出呀
1/8 大隻d仲要shop限定，都係買左自算

One piece果d插水插到仆街
得隻烏索普炒起
利申有買開

vah =/=vah dx

Amiami萬五yen 已經係pvc價
睇下街鋪開幾錢

12xx

等月尾隻艾斯出左review再算

咁呢樣我知，dx仲有卡卡西同艾斯
我係諗dx會唔會同一命運

咁睇貞德都會好多面，正路會幾靚
但個價咁定法都係1千冇走雞

動畫版a1面不了

訂2b先

其實個系列都靚既 但咁大隻又貴

收手了

睇官圖幾正 不過真係太貴

好似amiami訂抵過街鋪訂

冇話唔靚 主要我都覺得太大隻
同埋唔鐘意佢搞搞下vah又開多條dx

個展仲未有咩圖
賽車初音第4期贊助好似開左？

米青開2b 492

星期五 放工又要獨遊信和

下次叫埋我

三人同行

係 玩屎人

Lily周街賣418 但見到啲配件都係買唔落手

唔買保平安

咪係,正辣殺

兩大現充又撚9

實物真心唔差 但都係買唔落手

師弟你愛不夠

講出重點 尼祿仲貴我都有訂

買多2隻figma好過啦

尼祿訂左6隻,到時再加碼

各位前輩早晨

Ami都到埋了

我只係見到呢啲

幫人訂，自己得隻figma figfix同 豆之助

感謝ff巴

垃圾周福放我飛機

Update番先
隻腳踝關節拆左出黎睇先發現，原來係有一面上下掉轉左裝 虛驚一場

下次屌返佢屎眼

都11月喇
佢再唔快啲手就唔得掂

早晨毒撚

早

幾靚

Angel Fon Ga

幅圖？

11月24日（金）全国問屋様一斉着

トミーテック「figma ニパ子」JAN：4543736266556

●11月27日（月）出荷

グッドスマイルカンパニー「figma デッドプール」JAN：4580416903608
グッドスマイルカンパニー「figma デッドプール DX ver.」JAN：4580416903615
マックスファクトリー「figFIX 西木野真姫 チアガールver.」JAN：4545784064955
マックスファクトリー「figFIX 東條 希 チアガールver.」JAN：4545784064962

マックスファクトリー「figma キリト O.S ver.」JAN：4545784064979

マックスファクトリー「figma 龍咲海」JAN：4545784065037

11月28日（火）出荷
マックスファクトリー「figma アーチャー/アルトリア・ペンドラゴン」

無位了

正！龍咲海！水著傻巴！

小海已訂

btw運費收到我貧血

訂左一扭both

正水著SABER

你唔係開左箱咩

価格6,480円（税込）
2018年7月発売予定
メーカー ファット・カンパニー

pass

手多

仲有冇可能出主角機

難d

貼bandai, bam

宥經常負評蟹周d 片

功能抵過！唔駛bam

唔洗特有跟笑面

diu

Pass

隻賽車初音幾時有呀

想問下FIGMA啡馬而家幾錢?

FIGMA POST沒落

裙失敗

Handsome

400以上 好似係

舊物入手

師匠figma幾時出

咁就四舊水

有冇入埋#001？

推

開船啦開船啦
11月尾截
家下有
2隻 pokemon女
3隻 歌莉
1隻 動物朋友
歡迎加單

訂！正！

有冇巴打攞左亞古獸？

Gay girl I like it

買左18件亞古獸

哈哈

是入垃圾一件

張圖做乜鳩

2017啦仲魯魯修

Bandai 出左幾多次

依隻figma真係出得好靚 特別個頭雕 神還原 冇得輸

蕭正楠《超時空男臣》

我鍾意未變身多些

想要光翼版

Same road

希望定價唔好太貴

那有錢

不買

●11月27日（一）出貨

ORANGE ROUGE「figma 日向翔陽」JAN：4545784065013

【發售月份變更】

●2017年11月→12月

Max Factory「figma 渡邊曜」JAN：4545784065006

●2017年11月→2018年1月

Good Smile Company「figma Atlas」JAN：4580416903356
Good Smile Company「figma P-Body」JAN：4580416903516

預期300~400啦,睇番洛克人

又一堆delay
12月訂左5隻figma唔知收到幾多隻貨

一次過黎曬你先驚

睇黎拳皇都9成9 delay

12月得藪貓

行現時又撞到福帝

啲rockman全部都插
係可動問題定係牌子問題

淨係個頭都已經嬲 官圖就全上色 實物得水貼消光 學晒bandai啲衰野EXE之後就不了 btw 得個stand係覺得正

影佢個樣

神秘感大於一切

呢隻等冧價

好日唔去一次

屌你，又唔揾我交收

放飛機

Archer大大隻 好好玩

福周差落唔少街數

人生第一隻FIGMA 從此入坑

識玩

好急呀 趕住走

乜樂雞大隻呀 ？

好撚柒麥樂雞

點解有頭嘅

麥樂雞獸時空進化！

麥樂雞獸要進化真係好煩 扭到我驚

睇錯觸手sor

記漏咗仲有隻drive,要禁千幾蚊去攞野
就快要日日食包

AGP初月

四吋確定

old news

開訂wo

都無人貼

信唔信叫福周姦左你

碌返上前兩頁啦

Is so exciting

舊聞很刺激

福周應承左要雞姦你碌教主

我接佢d蟹貨

7千羊，仲搵gsc賣

得兩塊面兩對手一對刀
七千YEN未連稅好進取吓

千值練出名咩呀 貴得嚟靚囉

不了，沒有孌童癖

6,630 JPY

買唔買好呢..

WHY NOT

睇下街價先

【発売月変更】
●2017年11月→2017年12月
フリーイング「figma 草薙京」JAN：4571245297167
フリーイング「figma 八神庵」JAN：4571245297174

笑

想買返隻wf saber lily

信和好貴

amazon之後如果tenso返黎運費幾錢？

Both
起雙飛是常識吧

Tenso呀
起碼80啦

雙飛不了，因為一定會出03樣做限定

轉色再轉色再轉色 #限定又貴幾草

Tenso貴，已轉用樂一番

jack米青462

點解唔m記？

唔該晒

宜家去緊d買賣谷搵緊

同埋想放左隻鹿島佢

等福周貨

推呀屌

Jeng ar

今日要同傳說中既香港先生NERO巴打9收
好驚佢笑7我哩D米芝連肥仔

好惡

佢係好惡mk黎架，果陣佢想打我

oh shit

真係等到

福周退坑

想清左個WALL佢姐 減持

邊個咁衰口 話等我D貨

[url]福周有2隻600
仲要成堆mb
fat fat啦[/url]

蟹周

真係有
不過我出面搵左人收了

同埋想要天津風

哇咁撚多貨

英雄王x3 笑到我肚痛

笑4

屌
不過起碼要幾隻先 賣
唔係我試下set放

D單都想賣曬佢

福帝果然唔係浪得虛名..

大把人仲多啦 都有d未打落去
不過哩到都無人買

SABER FGO RAH有性
但冇錢，肉償OK?

有絕劍同鹿島

福帝脫坑

哩兩隻都指過片口廿

Nero 巴成個小田切x咁 嚇死我

係，好撚型架

福周識到女朋友，脫坑了

福帝拖住條女同我交收，仆街現充

音夢大叔

嚇撚死 成褲都係精 唉屌好臭

Ok 一億連發

未姦已經瀨

心動

exia r1!!!! how much

灰色賣左
同埋最好要幾隻

土人 saber fgo
How much

造福世人，聖人也

屌

福帝要女唔要玩具

全部全新？

-.-

蟹周
勇者王GFG how much?

其他2手米卡沙 艾倫 掃除兵長
得兵長全新
仲岩我先諗諗

唔係 一半一半啦我試下水溫先咋
Btw
要一隻既唔覆住啦 想試下一setset賣先

福帝 藍saber figma 幾水？

大帝話唔想同你地d毒撚交收呀

巧寸

等我執下先啦

你無呀 咁渣架

對唔住lor
利申得rah

得saber dress ver同link DX有性趣
不過我都over十幾隻figma同shf未開
想甩咁啲舊shf同hg先

咁多呀 咁就唔好買住啦 唔想大家坐成堆貨

坐貨

想幫襯福周 不過要儲錢下年去日本

Me too 一月去

福周

我諗住C94去 去丁下COSPLAY女女

結果個個都有棍

艦娘有棍，阿福冇棍

收島天津風

周帝脫坑係因為鐘意左你碌教主

脫坑變脫肛

早呀

福周脫坑，個場静曬

月尾無錢買姐

岩呀 那有錢你老闆

做狗做到好攰，好耐冇掂過d玩具

剛剛隻小海過左數，即係11月尾應該會到 等到一出糧就衝去買埋隻小光

報左FBI 樓上再見

88

又多個身爽爽

最憎一日前現充
已del

有無位CARRY我

福周記得留返隻藍saber比我 有跡都唔緊要嫁

福周一走，全場靜哂

大帝

水都唔上啦依家

福周以後唔拍開箱片喇？

福帝我明呀 我都成年冇更新過個blog

講玩具既扑？ 有冇link

Link

無謂獻醜

真心想睇

垃圾blog嚟 冇靚相冇靚女 冇得同福帝比

希魔啲gif圖幾時都咁正

2018雪初音
figma 雪ミク タンチョウ巫女ver.
ねんどろいど 雪ミク タンチョウ巫女Ver.

土人冇帽笠住個頭 睇落好怪

今朝d網都冇乜圖

【2017年12月確定到貨商品】

●12月6日（三）出貨

Good Smile Company「figma Red」JAN：4580416903677

少數民族風
開正我個範
訂!!!!!

冇撚哂人

molamola

今日有桐狗，龍咲海
泳衣saber未到

桐狗

桐人已入手

見到340，好抵
但幾時出ALO版詩乃啊！

mola mola....

此景不再

想賣Figma 了

個個都脫毒

等緊阿紅出貨
平均一個月一隻奸笑/MaxFac野
做精明消費者

等泳裝SABER

點解FIGMA唔係跟呢塊面

泳裝SABER到未，就快悶死

巴打們...
死侍有冇現充價可以報下

希魔巴打係bno post見到你

More

星期5前到得曬就唔洗分開拎

成人台常客小佐和

動物台常客你碌教主

clorz 37 fig fix派左未？

雞佐

邊隻

好毒，出3隻都係差小小
原版西裝
特別版 燒肉台，恤衫上身冇西裝嬲
tvtokyo 西裝，燒肉台，黑超
點睇都係中間特別d

屌，快d出c sor

仲有手錶

整唔到松重豐個神態，上次山田孝之似好多

真姬

孤仔三點泳裝SABER，今晚開嚟玩

邊度有貨？

米青有現貨
冇特

唔該哂，特典邊度有現貨？

應該冇

隻新桐狗咁平既
隻龍咲海勁少件都四舊

大把貨

開心share

現仲平過訂

弓呆正
小薯無咩FATE FIGMA 唔POST相了

好型棍 一定好貴

11/F精見有肥希特$490

沒有福帝的一星期

福帝做咩棄坑

你問下最近同福帝交收果個

係咪受左咩刺激？

唔撚關我事呀
明明佢拖住條女同我交收

召喚
尼祿痴線佬[教主]

我咪覆左囉屌你

成日話自己米之蓮 原來都係現充 為女棄坑

跟本係高富帥MK

福周玩新玩具(女)了

J圖正！
哩排d玩具都無訂 希望唔會後悔

新Figma

少少都有,睇你咩款

廿二世紀插人兩鑊 neo

福帝

11折

射哂落訂帽度

快開

打丁怪

姐姐

請問FIGMA 029 大約幾錢
見出面都幾貴下

所以我先話要玩腳買月火好過

俾樂園釘宮，完美

福帝走左成個figma場靜左好多

GSC 都無新野

你碌教主又成日走左去同言峰神父搞GAY

figma今個月得serval同格斯拎,有排

回家了

Me too

屌 好多野攞唔想攞

我明白

出坑了

終於得閒去拎泳衣saber

開箱

福帝開左

半脫坑
唔知呢到有無D真心玩家會接手D二手Figma
FB D人好伏

呢到個個都退退地

淨係儲Fate 艦娘 同自己真係好中意個D算
塞到上天花板圍住自己 放埋出廳 唔係法子
好多都係買個下爽

本來都係土人多

出雷電未啊

fate唔出伊莉雅，sega line無psobb，mgs又唔出雷電，美佬無牌王，鋼鍊又唔出

福帝都唔理我地

等緊師匠開訂 其他就唔訂

福帝剩係識玩女仔

做乜咁理性

RED應該聽日到

GSC 同千值出 SR

利申已有大果隻

屌 整爛咗大睥連腰個關節

邊隻？ 玩得太興奮

蘭子

上淘寶淘

但我用鉗都鉗唔到出黎 係咪有其他方法?

用風筒吹熱佢再試下

轉頭試下

一山
玩住其他身先

你做咩啊？

老翻蘭子

好耐冇是日

Rich

咁暴力架

隻龍嘯海有d失望，figma重現唔到少女漫畫嗰種飄逸

睇過 有無圖

想快D撚下隻RED

等緊特典版

我拎土人電視版小智隻比卡超當特典算
特典嗰隻太hea

拎左漫畫對比下

其實隻FIGMA唔錯既,係我期望高左

順手又買左隻杏子

係靚嘅，好彩唔好

哇垃圾崗

有咁亂咩

可能我本身好整齊

臭口佐

買埋藍毛毛

N隻野未攞

衫係azone出果d?

土人

Wowowwowowo
終於有d野出下 我要西蒙 但唔想玩土人

figma yoko

係呀
路過見到順手買
本身已經係jungle買左件DD衫

星期二SHIP了隻TONY初音

等你交收

TONY初音仲有一隻多,有冇巴打想要

●12月21日（四）出貨

Good Smile Company「figma 閃光」JAN：4580416903554
Max Factory「figma 舞菈菈 歡樂白ver.」JAN：4545784064986
Max Factory「figma 舞菈菈 心動橘ver.」JAN：4545784064993
Max Factory「figma 時津風」JAN：4545784065044

●12月25日（一）全國經銷商一同到貨

Max Factory「figma 凱茲 黑衣劍士ver. 重新塗裝版」JAN：4545784065020
Max Factory「figma 藪貓」JAN：4545784065051
Max Factory「figma 渡邊曜」JAN：4545784065006

屌佢老母又冇KOF

崩到等跌價

唔怪得好似有D野唔記得, 原來冇訂格斯, 仆街了

有藪貓！

有閃光！！

閃光/時津風/格斯

清位過聖誕，巴打們睇下有冇野岩~

Figma 金閃閃 ❨開過新淨❩+淘寶王之財寶Effect $700

Figma 樂園追放 連特典 ❨全新品❩ $700

Figma 初音 + 電單車 ❨全新品❩ $650

Figma 288 ❨全新品❩ $320

Figma 銀河戰士 ❨已開新淨❩ $300

Dog duo ng want la

多多益善

蟹閃

蟹.jpg

出到咁撚平黎屌打bandai

即係咁幾平都冇用
領教過Maxfac d廢膠模型

有無人知喱三隻野香港做緊幾錢

福帝連早朝都唔上

唉福帝已脫坑，做現充了

有興趣,幾多錢?

唉福帝已脫坑，做現充了[/quote
好多野做姐

幾正咁

唔知 不過麻麻地咋wor

是日RED加睇咗SW8
相都懶得影

五月有盾子250，所長200，醫生無見過

威啦福周

除左淘寶 邊到仲可以搵到綠谷

Japan

好撚貴 等再販啦

Hahaha

Hahhaha抵死啦，唔訂

【2017年12月納期確定商品】

●12月25日(月)全国問屋様一斉着
フリーイング「figma 草薙京」JAN：4571245297167
フリーイング「figma 八神庵」JAN：4571245297174

等8舊一對先入

我新手，想買一番賞熱吓身先
正式figure對我嚟講暫時太貴
過唔到心理關口

之前玩開夾公仔景品嗰啲
質素差好遠

一過左就返唔到轉頭

開訂 唔該whsapp 我

Figfix真姬市面好似無見過咁嘅

ok

過氣嘢搵鬼入

Figfix死貨黎
唔係有客訂都唔會入喇

rubbish

Thx a lot

隻初音到貨啦

SHIP緊過黎

Richrich man

冇人理

及唔上咁多位大佬

二手多過新嘢

把遮

俾班lovrlicker買晒返去love lick

請問官網個出貨日期係唔係只係for日本only?

轉繁體好似變 不過都差唔多唔

SOR個POST沉得太快

d野係曬最後個禮拜
又冇咩新野開訂

Rich ar

福周賣家當賣成點？

今日買完隻桐人諗住裝上手 一蚊一插 又蚊返出黎 粒野就入左去 係我整得衰d點 有無散件賣 ？

唔係好明 即係關節斷咗 ？
手關節好似有多粒後備

上傳唔到圖 我係把刀斷 刀柄連刀身（？個粒膠

即係斷劍 哩隻成日有人斷

連特ami賣緊原價

想問皆旺地庫吖勇度拎貨有無收據？呢排中sad中到驚，驚1月隻瑪修無收據send唔到email 比GSC申請補件

其實呢，我試過無收據都補到件。

我隻莉法都斷左

等你呀

當然有少少技巧啦

有無得買返把劍 上網搵好似得淘寶有 但係冇佢原本個隻但其他武器
我隻莉法反而冇 又蚊又插都冇問題 不過後悔冇買個特典樣！

煎巴TG係咩?唔記得左
呢2日有野忙,要遲下先搵你同肥豬巴

無架 試下補件 補返成把
唔係就自己痴返佢咋

我隻桐9都未攞 希望唔好當我棄單

係同佢講爛左定本身冇 我第一次爛
我都試下先

Last call聽日，龍咲海，泳裝saber
後者想賣

咁撚正 都想賣
屌 又要山去

屈佢本身爛haha

！好 一陣整 希望補得返

閃光返貨未.....又要衝現

25號出個堆睇怕要xmas後先派

一定啦

【ガルパン】figma「ダージリン&オレンジペコ セット」原型公開

Set💸

齋係梳化都兩舊水

等插

左邊條女可以一戰

等插條女

J盒得口口

Hehe 變態

諗緊衝唔衝現

各位聖誕快樂

聖誕快樂

土人好似有隻有噴火龍水箭龜

嗰隻太撚貴
figma好在有野夾到

パドルパドル

AmiAmi 日文版同英文版嘅貨係咪有分別？

如果件貨淨係日文版先有，係咪只能夠用轉運？

AmiAmi好似唔寄集運地址

係咪AZONE?

斷左手，請問邊度有figma關節散件賣？

Thx 咁要去其他地方搵lu

新FIGMA好似都有一條後備
一係淘寶

08年既christmas campaign

Hohoho merry Christmas

聖誕快樂呀各巴打

祝賀各位聖誕快樂

垃圾

隻藪貓準備棄單Amiami

咁撚慘嘻嘻嘻

仲未買過
宜加轉左gay 只想買型棍仔仔

Ja ga

想問下サーバル出面街價將錢左右同最平幾錢

Hi福帝，still alive

訂埋Ruby 收工

米帝脫坑情況如何？

我想放張米青單，你有無興趣？

巴打你地如果賣老婆一般去邊到放
近排大屋搬細屋 宜家驚到時無位放
我有隻島風gsc特典
同壽屋全新謎之女主角x想放
有冇巴打有興趣？

How much

想原價放

原價幾多

普同特都係100
尾數普214，特325
我兩張都放得

想要普

唔知聽日有無得攞格斯同大我呢
BTW，有無人見到隻山口式 judy, zootopia主角

見過好似400幾,但家下唔覺眼

前日見現時格仔舖$388

頭先見米青d分店有d都到貨

Thanks
聽日放假出去睇吓先

WF2017S 既figma仲有咩數未找

[価格]
7,222円＋税

[発売日]
2018年7月予定

老笠呀,土人 figma一齊開

Pass開始離棄Figma

終於等到喇

Today

笨大

coming

都未開訂

上樓機會黎啦

你以為自己係耶穌

Lovelive Sunshine 呢figma
訂又覺得有啲貴，唔訂行哂旺角都搵唔到貨

現時有
$350

我想搵返Dia 果南

松浦果南熊貓有隻

違和感？

撞樣

本來就係換顏色當新角色

公廁，雞

比較下

個個都有 聖誕禮物 rich
有兩張單無錢攞過左 30日

唔知仲有無得攞呢

問問ivy姐

福帝會冇錢比

同佢講冇收到電話

閃光仲未到....
GSC 係咪都改左用騾仔ship 比oversea

鋪d都幾多到曬

仲有好多隻未找數

一半半,p5條女果d都未有

Yes i love 女女

毒留家中

點人數

1

今年最後一隻figma都拎埋

收十點

幾個月無嗚嗚手

零

GAY

新年快樂

我個1係拎黎點人數嫁

大家好

Hi

Bye

2018年應該唔會再玩Figma ,大家一路好走

轉玩女女？

你走啦 我唔想搞大佢

邊間到左?

Gsc online shop都寄到左幾日
你訂邊間？

咪臭系

oh 屌....掛住OT 唔知到晒貨
我要衝現..

等Joker

機娘

I need more 機娘

psobb sion.pls

一入

是日

很冷清

2018年冇人玩figma啦

玩模型

saber大叔 蟹周 fgo 接左隻saber未

SP系列係咪唔會有藉口翻出
想搵隻狂戰士撚下

圖片僅供參考

一月冇figma

Yes

人地問你 fgo 接左隻saber未

係 無乜機會
同埋野唔好扭架

咩sbaer

今個月得joker訂左
portal兩隻,盾妹,藝術品唔關我事

我見人地改完關節好好玩, 但係唔想咁貴買隻返去試

淘寶有老鼠貨

泳裝 alter

可唔可以幫個忙俾條lin
我淨係search到d同香港差唔多價既狂戰士

sor, 改改字就搵到了
老鼠貨都咁貴成600幾

小心，好大機會有sad，上面有位巴打買過
如果預左買返黎大執d關節，改可動性既話
其實都ok

係咪係信和買果位巴打? 我印象中有巴打講過信和2樓轉角中伏
果位巴打得唔得閒分享下隻野有咩唔掂既地方

唔係佢，係福周（大帝 ）
都係淘返黎，上色有少瑕疵同埋有一隻手型斷左

斷手
不過都冇得揀, 試下先

巴打係咪fb 外國figma gp睇到個狂戰士改造教學

唔係呀, google 圖片見到
有個咁嘅group咁正？ 好鍾意睇人改造
後悔上年先睇烙印

我買個隻 手關節個輻斷9左 😭

抵啦

落咗焚化爐未

Wow唔開嗎

賣左

掙扎緊，冇位擺

fgo中師匠

上個月一入

靜

喺四國留名

去旅行 要小心

尋晚睇到有格斯

Take care, enjoy

仲未攞格斯

Long time no c my bb

出乜電莖神童

figma，不愛了

垃圾gsc

鋼鍊figma又唔撚出

間桐櫻又唔出

b叔又唔出

伊莉雅又唔出

出埋呢d垃圾

kof又做衰晒

一陣再屌

浪費quota同資源

聽日公佈c sor 啦掛

快啲出啦

LOVE LIVE女女啲對腳都好白, 搞到其他女女好多都唔夾

屌得好！垃圾公司！

有無巴打有買figma刀劍系列

新手入坑 買左隻格斯
想後追隻喀絲卡
行哂成個旺角同ins 得一間有要$699
想問下呢個價係咪正常?

回樓上2位，2018請不要再買Figma ,謝謝！
攞d錢去做善事吧

figma都係睇啱先買，唔會亂入

而家都算正常既, 不過唔值囉
上網睇下d開箱文先啦
表情太少又唔多實用

冇左啦, 睇住佢俾人買左

amazon禁都好似差唔多7舊
真係有愛咪買,肯定唔抵

貴左咁多 以前y拍未改版都仲係300幾

隻桐人棄左單

等我上網再睇下先 唔急既

另外有樣想問 figma D關節係咪鬆D

我頭先開盒隻格斯個膊頭關節好似好鬆

唔知係咪中 sad

我果隻幾實, 有冇兄弟識改格斯個膊可以雙手拎劍

多數都係手碗鬆咋wo

右手個較位明顯比左手鬆
同埋第一次買figma 唔慣用佢個stand
個洞太窄用力得濟個坐粒野爆左 成個座廢左
figma 個坐有冇得另外買?

買多個figma送坐

啱喇，買多d 到時多到用唔晒d坐

想買戰狼300個隻

買齊figma刀劍都好吃力，早知sao桐人出新販就唔買舊果隻

齊哂d女唔買桐狗

佢唔係出真os版其實都

And during the struggle
They will pull us down
But please, please let's use this chance to
Turn things around
And tonight we can truly say
Together we're invincible
Together we're invincible

膠到爆啦

公廁娜點都出隻啦下話，所以新一年唔撐Figma

想後追SAO桐人 Y拍5舊到係咪正常價

睇number
100幾果隻炒價跌番落去,係咪都貴
寧願買新版,300左右
多把劍同effect好似唔同
本體,劍幾乎一樣

佢近排先出完sao桐人 唔洗後追喎

ALO版本先岩

所以等跌價
但出面又好似無乜貨

ALO5舊差唔多啦，有無特典先

晨早起床

屌你gsc

一個字都唔識睇

福帝好久不見，幾時再上ym同我相認

連特典頭要7舊

垃圾figma

特典頭型好多

可惜嘅係，無出劇場版

出多d女女好過啦

1月24日（三）出貨

Good Smile Company「figma Atlas」JAN：4580416903356

唔上了 毒撚地方
老蘭見

銅鑼灣見

好野40頁了

雞jor可唔可以介紹d女僕比我sick

無我 無今日
終於有新figma到手

Argee la

冇啦，全部唔做了，比人溝哂

臭雞

下個post就係師匠
師匠唔出唔開新post

威啦，有女就話人毒撚

Sor 全要

岩 師匠唔出大家唔好出聲

開番外篇

假波

呢個好未

番外篇標題點起好

右邊個波成餅野咁
p都p好啲呀

冇波

諗到啦！！

,再販蛇叔 又唔出大波妹助興！

屌不到的雞波是假的閪是臭的